認真分析還願小熊維尼符內容

睇到話2係太極已經唔洗睇

吓噏乜鳩呀

明明係 69